各位，要同呢個政府鬥長氣鬥長命

各位有死念嘅巴絲，我地咁多個香港人需要你地一齊堅守落去，唔好再用以死相諫對住呢個爛政府，無用咖，佢地係唔會聽，佢地係冷血咖
我地全部都好攰，但要一齊堅持落去

約定大家630/71灣仔見
一齊同呢個濕尻政府鬥落去
一個都不能少